美國白宮聯署更新上線喇！

原文link

【恕我沒有心情講中秋快樂】
最近有網友畀咗個方法我，利用一啲詭計產生大量email address，唔使確認簽署都可以計到數。好抱歉，越過我底線了，我明白大家都好想個聯署人數快啲達標，但我都希望件事會係正直地完成。

先唔講咁樣做，係咪真係呃得到白宮，如果呃唔到，個聯署會唔會作廢。如果，要搵十萬個人簽關於香港嘅聯署，都要使詐先可以完成，咁其實呢個地方仲有冇得救？

所以我依然相信，條數上得唔夠快，係因為好多人唔知有呢啲聯署，我哋嘅責任係令佢哋知，唔係篤數。你篤數嘅話，同中國人有咩分別？

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

快啲同我簽名 簽撚哂佢！！

聽日見！

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

推 返屋企即搞

推呀，簽名！

簽晒

bsbs

就來夠期都冇人簽，唉